# Joy Cai <joy.sh@linguitronics.com>, 2018. #zanata
# Milan Zázrivec <mzazrivec@redhat.com>, 2018. #zanata
# Tony Fu <tfu@redhat.com>, 2018. #zanata
# puger dog <ella.cheng.sh@linguitronics.com>, 2018. #zanata
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: ManageIQ_V2V 1.0.0\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2018-11-27 14:55+0100\n"
"PO-Revision-Date: 2018-11-28 06:14+0000\n"
"Last-Translator: Tony Fu <tfu@redhat.com>\n"
"Language-Team: Chinese (Simplified, China)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: zh_Hans_CN\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0\n"
"X-Generator: Zanata 4.6.2\n"

#: ../app/javascript/react/screens/App/Settings/Settings.js:65
msgid " Applying..."
msgstr "正在应用......"

#: ../app/javascript/react/screens/App/Overview/screens/PlanWizard/components/PlanWizardResultsStep/PlanWizardResultsStep.js:96
msgid " Migration Plan: '%s' has been saved"
msgstr "迁移计划：“%s”已保存"

#: ../app/javascript/react/screens/App/Overview/screens/PlanWizard/components/PlanWizardResultsStep/PlanWizardResultsStep.js:106
msgid " Migration Plan: '%s' is in progress"
msgstr "迁移计划：“%s”正在进行中"

#: ../app/javascript/react/screens/App/Plan/PlanActions.js:50
#: ../app/javascript/react/screens/App/Plan/PlanActions.js:183
msgid "\"%s\" download successful"
msgstr "“%s” 下载成功"

#: ../app/javascript/components/dates/IsoElapsedTime.js:16
msgid "%02s:%02s:%02s"
msgstr "%02s:%02s:%02s"

#: ../app/javascript/react/screens/App/Mappings/components/InfrastructureMappingsList/InfrastructureMappingsList.js:329
msgid "%d Associated Plan"
msgid_plural "%d Associated Plans"
msgstr[0] "%d 关联计划"

#: ../app/javascript/react/screens/App/Mappings/components/InfrastructureMappingsList/InfrastructureMappingsList.js:305
msgid "%d Source Cluster"
msgid_plural "%d Source Clusters"
msgstr[0] "%d 源集群"

#: ../app/javascript/react/screens/App/Mappings/components/InfrastructureMappingsList/InfrastructureMappingsList.js:274
msgid "%d Source Datastore"
msgid_plural "%d Source Datastores"
msgstr[0] "%d 源数据存储区"

#: ../app/javascript/react/screens/App/Mappings/components/InfrastructureMappingsList/InfrastructureMappingsList.js:243
msgid "%d Source Network"
msgid_plural "%d Source Networks"
msgstr[0] "%d 源网络"

#: ../app/javascript/react/screens/App/Mappings/components/InfrastructureMappingsList/InfrastructureMappingsList.js:311
msgid "%d Target Cluster"
msgid_plural "%d Target Clusters"
msgstr[0] "%d 目标集群"

#: ../app/javascript/react/screens/App/Mappings/components/InfrastructureMappingsList/InfrastructureMappingsList.js:280
msgid "%d Target Datastore"
msgid_plural "%d Target Datastores"
msgstr[0] "%d 目标数据存储区"

#: ../app/javascript/react/screens/App/Mappings/components/InfrastructureMappingsList/InfrastructureMappingsList.js:249
msgid "%d Target Network"
msgid_plural "%d Target Networks"
msgstr[0] "%d 目标网络"

#: ../app/javascript/react/screens/App/common/ShowWizardEmptyState/ShowWizardEmptyState.js:22
#: ../app/javascript/react/screens/App/Plan/components/PlanEmptyState.js:10
#: ../app/javascript/react/screens/App/Plan/components/PlanEmptyState.js:11
msgid "%s"
msgstr "%s"

#: ../app/javascript/react/screens/App/Overview/screens/PlanWizard/components/PlanWizardVMStep/components/PlanWizardVMStepTable.js:590
msgid "%s VMs selected."
msgstr "已选择 %s 个虚拟机。"

#: ../app/javascript/react/screens/App/Mappings/screens/MappingWizard/components/MappingWizardDatastoresStep/components/DatastoresStepForm/helpers.js:39
msgid "%s \\\\ %s"
msgstr "%s \\\\ %s"

#: ../app/javascript/react/screens/App/Mappings/screens/MappingWizard/components/MappingWizardDatastoresStep/components/DatastoresStepForm/helpers.js:36
msgid "%s \\\\ %s \\\\ %s"
msgstr "%s \\\\ %s \\\\ %s"

#: ../app/javascript/components/dates/IsoElapsedTime.js:12
msgid "%s days %02s:%02s:%02s"
msgstr "%s 天 %02s:%02s:%02s"

#: ../app/javascript/react/screens/App/Plan/PlanActions.js:311
msgid "%s failed to migrate"
msgstr "%s 迁移失败"

#: ../app/javascript/react/screens/App/Plan/PlanActions.js:328
msgid "%s migrated successfully"
msgstr "%s 迁移成功"

#: ../app/javascript/react/screens/App/Overview/components/Migrations/MigrationsInProgressCard.js:234
msgid "%s of %s"
msgstr "%s/%s"

#: ../app/javascript/react/screens/App/Plan/components/PlanRequestDetailList/PlanRequestDetailList.js:277
msgid "%s of %s Migrated"
msgstr "已迁移 %s，总计 %s"

#: ../app/javascript/react/screens/App/Overview/components/Migrations/MigrationsInProgressCard.js:158
msgid "%s of %s VM migrations failed."
msgstr "%s 个虚拟机迁移失败，总计 %s 个虚拟机迁移。"

#: ../app/javascript/react/screens/App/Overview/components/Migrations/MigrationsInProgressCard.js:225
msgid "%s of %s VMs"
msgstr "%s 个虚拟机，总计 %s 个"

#: ../app/javascript/react/screens/App/Mappings/screens/MappingWizard/components/DualPaneMapper/DualPaneMapperCount.js:5
msgid "%s of %s item selected"
msgstr "已选择 %s 个项目，总计 %s 个项目"

#: ../app/javascript/react/screens/App/Mappings/screens/MappingWizard/components/DualPaneMapper/DualPaneMapperCount.js:5
msgid "%s of %s items selected"
msgstr "已选择 %s 项，总计 %s 项"

#: ../app/javascript/react/screens/App/Overview/screens/PlanWizard/components/PlanWizardAdvancedOptionsStep/components/PlanWizardAdvancedOptionsStepTable/PlanWizardAdvancedOptionsStepTable.js:383
#: ../app/javascript/react/screens/App/Overview/screens/PlanWizard/components/PlanWizardAdvancedOptionsStep/components/PlanWizardAdvancedOptionsStepTable/PlanWizardAdvancedOptionsStepTable.js:386
#: ../app/javascript/react/screens/App/Plan/components/PlanRequestDetailList/PlanRequestDetailList.js:204
msgid "%s of %s selected"
msgstr "已选择 %s，总计 %s"

#: ../app/javascript/react/screens/App/Overview/components/Migrations/MigrationsCompletedList.js:146
msgid "%s successfully archived"
msgstr "%s 已成功存档"

#: ../app/javascript/react/screens/App/Overview/components/Migrations/DeleteMigrationMenuItem.js:40
msgid "%s successfully deleted"
msgstr "%s 被成功删除"

#: ../app/javascript/react/screens/App/Overview/components/Migrations/MigrationsInProgressCard.js:248
msgid "%s%% Complete"
msgstr "完成 %s%%"

#: ../app/javascript/react/screens/App/Overview/components/Migrations/MigrationsInProgressCard.js:242
msgid "%s%% Remaining"
msgstr "剩余 %s%%"

#: ../app/javascript/react/screens/App/Plan/components/PlanVmsList.js:43
msgid "0 GBs Migrated"
msgstr "已迁移 0 GB"

#: ../app/javascript/components/dates/IsoElapsedTime.js:14
msgid "1 day %02s:%02s:%02s"
msgstr "1 天 %02s:%02s:%02s"

#: ../app/javascript/react/screens/App/Overview/screens/PlanWizard/components/PlanWizardInstancePropertiesStep/components/PlanWizardInstancePropertiesStepTable.js:210
msgid ""
"A flavor name appended with an * indicates that the flavor has CPU or memory"
" capacity smaller than the source VM. Selecting these flavors might cause "
"problems when the VM is migrated."
msgstr "类别名称带有 * 表示该类别的 CPU 或内存容量小于源虚拟机的容量。选择这些类别可能导致在迁移虚拟机时出现问题。"

#: ../app/javascript/react/screens/App/Overview/Overview.js:123
msgid "A migration plan must include an infrastructure mapping."
msgstr "迁移计划必须包括一个基础设施映射。"

#: ../app/javascript/react/screens/App/Plan/PlanConstants.js:50
msgid "Acquire Transformation Host"
msgstr "获取转换主机"

#: ../app/javascript/react/screens/App/common/ListViewToolbar/ListViewToolbar.js:258
#: ../app/javascript/react/screens/App/Overview/screens/PlanWizard/components/PlanWizardVMStep/components/PlanWizardVMStepTable.js:530
#: ../app/javascript/react/screens/App/Overview/screens/PlanWizard/components/PlanWizardAdvancedOptionsStep/components/PlanWizardAdvancedOptionsStepTable/PlanWizardAdvancedOptionsStepTable.js:427
msgid "Active Filters"
msgstr "活动筛选器"

#: ../app/javascript/react/screens/App/Mappings/screens/MappingWizard/components/DualPaneMapper/DualPaneMapper.js:10
msgid "Add Mapping"
msgstr "添加映射"

#: ../app/javascript/react/screens/App/Overview/screens/PlanWizard/PlanWizard.js:45
msgid "Advanced Options"
msgstr "高级选项"

#: ../app/javascript/react/screens/App/Mappings/screens/MappingWizard/components/MappingWizardResultsStep/MappingWizardResultsStep.js:89
msgid "All mappings in %s have been mapped."
msgstr "已完成 %s 中的所有映射。"

#: ../app/javascript/react/screens/App/Mappings/screens/MappingWizard/components/MappingWizardClustersStep/components/ClustersStepForm/ClustersStepForm.js:113
msgid "All source clusters have been mapped."
msgstr "所有源集群都已被映射。"

#: ../app/javascript/react/screens/App/Mappings/screens/MappingWizard/components/MappingWizardDatastoresStep/components/DatastoresStepForm/DatastoresStepForm.js:249
msgid "All source datastores have been mapped."
msgstr "所有源数据存储区都已被映射。"

#: ../app/javascript/react/screens/App/Mappings/screens/MappingWizard/components/MappingWizardNetworksStep/components/NetworksStepForm/NetworksStepForm.js:275
msgid "All source networks have been mapped."
msgstr "所有源网络都已被映射。"

#: ../app/javascript/react/screens/App/Overview/screens/PlanWizard/components/PlanWizardVMStep/components/PlanWizardVMStepTable.js:239
#: ../app/javascript/react/screens/App/Overview/screens/PlanWizard/components/PlanWizardInstancePropertiesStep/components/PlanWizardInstancePropertiesStepTable.js:289
msgid "Allocated Size"
msgstr "已分配大小"

#: ../app/javascript/react/screens/App/Settings/Settings.js:59
msgid "Apply"
msgstr "应用"

#: ../app/javascript/react/screens/App/Overview/components/Migrations/MigrationsCompletedList.js:134
msgid "Archive"
msgstr "存档"

#: ../app/javascript/react/screens/App/Overview/components/Migrations/MigrationsCompletedList.js:131
msgid "Archive Migration Plan"
msgstr "存档迁移计划"

#: ../app/javascript/react/screens/App/Overview/components/Migrations/MigrationsCompletedList.js:288
msgid "Archive plan"
msgstr "存档计划"

#: ../app/javascript/react/screens/App/Overview/OverviewConstants.js:40
msgid "Archived Plans"
msgstr "已存档计划"

#: ../app/javascript/react/screens/App/Overview/components/Migrations/MigrationsCompletedList.js:118
msgid "Are you sure you want to archive migration plan "
msgstr "您确定要存档迁移计划吗"

#: ../app/javascript/react/screens/App/Mappings/components/DeleteInfrastructureMappingConfirmationModal/DeleteInfrastructureMappingConfirmationModal.js:50
msgid "Are you sure you want to delete the infrastructure mapping %s ?"
msgstr "您确定要删除基础设施映射 %s 吗？"

#: ../app/javascript/react/screens/App/Overview/components/Migrations/DeleteMigrationMenuItem.js:24
msgid "Are you sure you want to delete the migration plan "
msgstr "您确定要删除迁移计划吗"

#: ../app/javascript/react/screens/App/Overview/screens/PlanWizard/PlanWizardConstants.js:23
msgid "Are you sure you want to import a new file?"
msgstr "您确定要导入新文件吗？"

#: ../app/javascript/react/screens/App/Overview/components/Migrations/ScheduleMigrationButtons.js:24
msgid "Are you sure you want to unschedule plan %s  targeted to run on %s ?"
msgstr "您确定要取消 %s 计划在 %s 上运行 吗？"

#: ../app/javascript/react/screens/App/common/ConfirmModal.js:72
msgid "Are you sure?"
msgstr "您确定吗？"

#: ../app/javascript/react/screens/App/Plan/PlanConstants.js:51
msgid "Assess Migration"
msgstr "评估迁移"

#: ../app/javascript/react/screens/App/Mappings/components/InfrastructureMappingsList/InfrastructureMappingsList.js:486
msgid "Associated Plans"
msgstr "关联计划"

#: ../app/javascript/react/screens/App/Overview/screens/PlanWizard/components/PlanWizardVMStep/PlanWizardVMStep.js:177
msgid "At least one VM needs to be selected to create the Migration Plan."
msgstr "至少需要选择一个虚拟机来创建迁移计划。"

#: ../app/javascript/react/screens/App/Mappings/screens/MappingWizard/components/MappingWizardClustersStep/components/ClustersStepForm/ClustersStepForm.js:140
msgid ""
"At least one host in the target cluster must be enabled as a conversion "
"host. You can continue to create an infrastructure mapping that includes the"
" target cluster, but conversion host enablement must be completed prior to "
"migration execution."
msgstr "目标集群中至少有一个主机应启用为转换主机。您可以继续创建包括该目标集群的基础设施映射，但必须在开始迁移之前完成转换主机启用。"

#: ../app/javascript/react/screens/App/Plan/PlanConstants.js:52
msgid "Automation Starting"
msgstr "正在开始自动化"

#: ../app/javascript/react/screens/App/common/ModalWizard/ModalWizard.js:60
#: ../app/javascript/react/screens/App/Mappings/screens/MappingWizard/MappingWizard.js:187
#: ../app/javascript/react/screens/App/Overview/screens/PlanWizard/PlanWizard.js:258
msgid "Back"
msgstr "返回"

#: ../app/javascript/react/screens/App/common/ConfirmModal.js:73
#: ../app/javascript/react/screens/App/common/ModalWizard/ModalWizard.js:56
#: ../app/javascript/react/screens/App/Mappings/components/DeleteInfrastructureMappingConfirmationModal/DeleteInfrastructureMappingConfirmationModal.js:83
#: ../app/javascript/react/screens/App/Mappings/screens/MappingWizard/components/WarningModal/WarningModal.js:47
#: ../app/javascript/react/screens/App/Mappings/screens/MappingWizard/MappingWizard.js:182
#: ../app/javascript/react/screens/App/Overview/components/ScheduleMigrationModal/ScheduleMigrationModal.js:42
#: ../app/javascript/react/screens/App/Overview/components/EditPlanNameModal/EditPlanNameModal.js:89
#: ../app/javascript/react/screens/App/Overview/screens/PlanWizard/PlanWizard.js:254
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: ../app/javascript/react/screens/App/Overview/components/Migrations/MigrationsInProgressCard.js:79
#: ../app/javascript/react/screens/App/Plan/components/PlanRequestDetailList/PlanRequestDetailList.js:196
msgid "Cancel Migration"
msgstr "取消迁移"

#: ../app/javascript/react/screens/App/Plan/components/PlanRequestDetailList/PlanRequestDetailList.js:438
#: ../app/javascript/react/screens/App/Plan/components/PlanRequestDetailList/PlanRequestDetailList.js:453
msgid "Cancel Migrations"
msgstr "取消迁移"

#: ../app/javascript/react/screens/App/Plan/components/PlanRequestDetailList/PlanRequestDetailList.js:216
msgid "Cancel request sent"
msgstr "取消请求已发送"

#: ../app/javascript/react/screens/App/Plan/components/PlanRequestDetailList/PlanRequestDetailList.js:221
msgid "Cancel requested"
msgstr "请求的取消"

#: ../app/javascript/react/screens/App/Plan/components/PlanRequestDetailList/PlanRequestDetailList.js:229
msgid "Canceled"
msgstr "已取消"

#: ../app/javascript/react/screens/App/Plan/components/PlanRequestDetailList/PlanRequestDetailList.js:225
msgid "Canceling"
msgstr "正取消"

#: ../app/javascript/react/screens/App/Plan/PlanActions.js:238
msgid "Cannot cancel completed VM Migrations"
msgstr "不能取消已完成的虚拟机迁移"

#: ../app/javascript/react/screens/App/common/forms/BootstrapSelect.js:77
#: ../app/javascript/react/screens/App/common/forms/FormField.js:49
msgid "Choose"
msgstr "选择"

#: ../app/javascript/react/screens/App/Overview/screens/PlanWizard/components/PlanWizardGeneralStep/PlanWizardGeneralStep.js:75
msgid ""
"Choose from a list of VMs discovered in the selected infrastructure mapping"
msgstr "从所选基础设施映射中发现的虚拟机列表中选择"

#: ../app/javascript/react/screens/App/common/ListViewToolbar/ListViewToolbar.js:273
#: ../app/javascript/react/screens/App/Overview/screens/PlanWizard/components/PlanWizardVMStep/components/PlanWizardVMStepTable.js:545
#: ../app/javascript/react/screens/App/Overview/screens/PlanWizard/components/PlanWizardAdvancedOptionsStep/components/PlanWizardAdvancedOptionsStepTable/PlanWizardAdvancedOptionsStepTable.js:442
msgid "Clear All Filters"
msgstr "清除所有筛选器"

#: ../app/javascript/react/screens/App/common/ModalWizard/ModalWizard.js:63
#: ../app/javascript/react/screens/App/Mappings/screens/MappingWizard/components/WarningModal/WarningModal.js:50
#: ../app/javascript/react/screens/App/Mappings/screens/MappingWizard/MappingWizard.js:195
#: ../app/javascript/react/screens/App/Overview/Overview.js:129
#: ../app/javascript/react/screens/App/Overview/screens/PlanWizard/components/PlanWizardResultsStep/PlanWizardResultsStep.js:38
#: ../app/javascript/react/screens/App/Overview/screens/PlanWizard/PlanWizard.js:265
msgid "Close"
msgstr "关闭"

#: ../app/javascript/react/screens/App/Mappings/components/InfrastructureMappingsList/InfrastructureMappingsList.js:292
msgid "Clusters missing"
msgstr "集群缺失"

#: ../app/javascript/react/screens/App/Plan/PlanConstants.js:53
msgid "Collapse Snapshots"
msgstr "Collapse 快照"

#: ../app/javascript/react/screens/App/Overview/OverviewConstants.js:39
msgid "Completed Plans"
msgstr "已完成计划"

#: ../app/javascript/react/screens/App/Mappings/Mappings.js:173
#: ../app/javascript/react/screens/App/Overview/Overview.js:400
#: ../app/javascript/react/screens/App/Settings/Settings.js:25
#: ../app/javascript/react/screens/App/Plan/Plan.js:168
msgid "Compute"
msgstr "计算"

#: ../app/javascript/react/screens/App/Settings/Settings.js:40
msgid "Concurrent Migrations"
msgstr "并行迁移"

#: ../app/javascript/react/screens/App/Mappings/Mappings.js:227
#: ../app/javascript/react/screens/App/Overview/Overview.js:349
msgid "Configure Providers"
msgstr "配置提供程序"

#: ../app/javascript/react/screens/App/common/ConfirmModal.js:70
msgid "Confirm"
msgstr "确认"

#: ../app/javascript/react/screens/App/Mappings/screens/MappingWizard/components/WarningModal/WarningModal.js:50
#: ../app/javascript/react/screens/App/Overview/screens/PlanWizard/PlanWizard.js:157
msgid "Continue"
msgstr "继续"

#: ../app/javascript/react/screens/App/Plan/components/PlanRequestDetailList/PlanRequestDetailList.js:291
msgid "Conversion Host"
msgstr "转换主机"

#: ../app/javascript/react/screens/App/Plan/PlanConstants.js:54
msgid "Convert disks"
msgstr "转换磁盘"

#: ../app/javascript/react/screens/App/Mappings/screens/MappingWizard/components/WarningModal/WarningModal.js:50
#: ../app/javascript/react/screens/App/Mappings/screens/MappingWizard/MappingWizard.js:199
#: ../app/javascript/react/screens/App/Overview/screens/PlanWizard/PlanWizard.js:229
msgid "Create"
msgstr "创建"

#: ../app/javascript/react/screens/App/Mappings/components/InfrastructureMappingsList/InfrastructureMappingsList.js:66
#: ../app/javascript/react/screens/App/Mappings/components/InfrastructureMappingsList/InfrastructureMappingsList.js:87
#: ../app/javascript/react/screens/App/Mappings/components/InfrastructureMappingsList/InfrastructureMappingsList.js:161
#: ../app/javascript/react/screens/App/Mappings/screens/MappingWizard/MappingWizard.js:153
#: ../app/javascript/react/screens/App/Overview/Overview.js:336
msgid "Create Infrastructure Mapping"
msgstr "创建基础设施映射"

#: ../app/javascript/react/screens/App/Overview/components/Migrations/Migrations.js:95
#: ../app/javascript/react/screens/App/Overview/components/Migrations/Migrations.js:105
#: ../app/javascript/react/screens/App/Overview/screens/PlanWizard/PlanWizard.js:231
msgid "Create Migration Plan"
msgstr "创建迁移计划"

#: ../app/javascript/react/screens/App/Overview/components/Migrations/Migrations.js:104
msgid "Create a migration plan to select VMs for migration."
msgstr "创建迁移计划以选择待迁移虚拟机。"

#: ../app/javascript/react/screens/App/Mappings/components/InfrastructureMappingsList/InfrastructureMappingsList.js:65
#: ../app/javascript/react/screens/App/Overview/Overview.js:335
msgid "Create an infrastructure mapping to later be used by a migration plan"
msgstr "创建基础设施映射用于后续迁移计划"

#: ../app/javascript/react/screens/App/Mappings/components/InfrastructureMappingsList/InfrastructureMappingsList.js:478
msgid "Created:"
msgstr "已创建："

#: ../app/javascript/react/screens/App/Mappings/screens/MappingWizard/components/MappingWizardResultsStep/MappingWizardResultsStep.js:69
msgid "Creating Infrastructure Mapping..."
msgstr "正在创建基础设施映射..."

#: ../app/javascript/react/screens/App/Overview/screens/PlanWizard/components/PlanWizardResultsStep/PlanWizardResultsStep.js:82
msgid "Creating Migration Plan..."
msgstr "创建迁移计划..."

#: ../app/javascript/react/screens/App/Overview/components/Migrations/MigrationsInProgressCard.js:266
msgid "Datastores"
msgstr "数据存储区"

#: ../app/javascript/react/screens/App/Mappings/components/InfrastructureMappingsList/InfrastructureMappingsList.js:261
msgid "Datastores missing"
msgstr "数据存储区缺失"

#: ../app/javascript/react/screens/App/Mappings/components/DeleteInfrastructureMappingConfirmationModal/DeleteInfrastructureMappingConfirmationModal.js:86
#: ../app/javascript/react/screens/App/Overview/components/Migrations/DeleteMigrationMenuItem.js:28
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: ../app/javascript/react/screens/App/Mappings/components/DeleteInfrastructureMappingConfirmationModal/DeleteInfrastructureMappingConfirmationModal.js:67
msgid "Delete Infrastructure Mapping"
msgstr "删除基础设施映射"

#: ../app/javascript/react/screens/App/Overview/components/Migrations/DeleteMigrationMenuItem.js:21
msgid "Delete Migration Plan"
msgstr "删除迁移计划"

#: ../app/javascript/react/screens/App/Overview/components/Migrations/DeleteMigrationMenuItem.js:64
msgid "Delete plan"
msgstr "删除计划"

#: ../app/javascript/react/screens/App/Overview/components/Migrations/ScheduleMigrationButtons.js:94
msgid "Delete schedule"
msgstr "删除调度"

#: ../app/javascript/react/screens/App/Mappings/components/InfrastructureMappingsList/InfrastructureMappingsListConstants.js:10
#: ../app/javascript/react/screens/App/Mappings/screens/MappingWizard/components/MappingWizardGeneralStep/MappingWizardGeneralStep.js:59
#: ../app/javascript/react/screens/App/Overview/components/EditPlanNameModal/EditPlanNameModal.js:63
#: ../app/javascript/react/screens/App/Overview/components/Migrations/MigrationsConstants.js:32
#: ../app/javascript/react/screens/App/Overview/screens/PlanWizard/components/PlanWizardGeneralStep/PlanWizardGeneralStep.js:61
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: ../app/javascript/react/screens/App/Overview/screens/PlanWizard/components/PlanWizardVMStep/PlanWizardVMStep.js:115
msgid "Discovering VMs"
msgstr "正在发现虚拟机"

#: ../app/javascript/react/screens/App/Overview/screens/PlanWizard/components/PlanWizardVMStep/PlanWizardVMStep.js:117
msgid "Discovering VMs associated with the Infrastructure Mapping selected."
msgstr "正在发现与所选基础设施映射相关联的虚拟机。"

#: ../app/javascript/react/screens/App/Plan/components/PlanRequestDetailList/PlanRequestDetailList.js:449
msgid "Do you want to cancel?"
msgstr "是否取消？"

#: ../app/javascript/react/screens/App/Plan/components/PlanRequestDetailList/PlanRequestDetailList.js:394
msgid "Download Log"
msgstr "下载日志"

#: ../app/javascript/react/screens/App/Overview/screens/PlanWizard/components/PlanWizardVMStep/PlanWizardVMStepConstants.js:12
msgid "Duplicate VM"
msgstr "复制虚拟机"

#: ../app/javascript/react/screens/App/Mappings/screens/MappingWizard/MappingWizard.js:153
msgid "Edit Infrastructure Mapping"
msgstr "编辑基础设施映射"

#: ../app/javascript/react/screens/App/Overview/components/EditPlanNameModal/EditPlanNameModal.js:84
#: ../app/javascript/react/screens/App/Overview/screens/PlanWizard/PlanWizard.js:231
msgid "Edit Migration Plan"
msgstr "编辑迁移计划"

#: ../app/javascript/react/screens/App/Overview/components/Migrations/MigrationsNotStartedList.js:116
#: ../app/javascript/react/screens/App/Overview/components/Migrations/MigrationsCompletedList.js:297
msgid "Edit plan"
msgstr "编辑计划"

#: ../app/javascript/react/screens/App/Overview/components/Migrations/ScheduleMigrationButtons.js:79
msgid "Edit schedule"
msgstr "编辑调度"

#: ../app/javascript/react/screens/App/Plan/components/PlanRequestDetailList/PlanRequestDetailListConstants.js:51
#: ../app/javascript/react/screens/App/Plan/components/PlanRequestDetailList/PlanRequestDetailListConstants.js:61
msgid "Elapsed Time"
msgstr "已用时间"

#: ../app/javascript/react/screens/App/Overview/screens/PlanWizard/components/PlanWizardVMStep/PlanWizardVMStepConstants.js:7
msgid "Empty name specified"
msgstr "指定了空名称"

#: ../app/javascript/react/screens/App/Overview/screens/PlanWizard/components/PlanWizardScheduleStep/PlanWizardScheduleStep.js:32
msgid ""
"Ensure that all VMs in the Migration Plan are powered on before selecting "
"Create."
msgstr "在选择创建前，确保迁移计划中的所有虚拟机都已开机。"

#: ../app/javascript/react/screens/App/Overview/screens/PlanWizard/components/PlanWizardResultsStep/PlanWizardResultsStep.js:57
msgid ""
"Ensure that all VMs in the Migration Plan are powered on before starting "
"migration."
msgstr "在开始迁移前，确保迁移计划中的所有虚拟机都已开机。"

#: ../app/javascript/react/screens/App/Plan/components/PlanRequestDetailList/PlanRequestDetailListConstants.js:15
msgid "Error"
msgstr "错误"

#: ../app/javascript/react/screens/App/Mappings/screens/MappingWizard/components/MappingWizardResultsStep/MappingWizardResultsStep.js:74
msgid "Error Creating Infrastructure Mapping"
msgstr "创建基础设施映射时出现错误"

#: ../app/javascript/react/screens/App/Overview/screens/PlanWizard/components/PlanWizardResultsStep/PlanWizardResultsStep.js:88
msgid "Error Creating Migration Plan"
msgstr "创建迁移计划时出错"

#: ../app/javascript/react/screens/App/Mappings/screens/MappingWizard/components/MappingWizardClustersStep/MappingWizardClustersStep.js:65
msgid "Error Retrieving Clusters"
msgstr "检索集群时出现错误"

#: ../app/javascript/react/screens/App/Overview/screens/PlanWizard/components/PlanWizardResultsStep/PlanWizardResultsStep.js:94
msgid "Error Saving Migration Plan"
msgstr "保存迁移计划时出错"

#: ../app/javascript/react/screens/App/Overview/screens/PlanWizard/components/PlanWizardVMStep/PlanWizardVMStep.js:87
msgid "Error Validating VMs"
msgstr "验证虚拟机时出现错误"

#: ../app/javascript/react/screens/App/Mappings/components/InfrastructureMappingsList/InfrastructureMappingsList.js:132
msgid "Error loading mappings."
msgstr "载入映射时出现错误。"

#: ../app/javascript/react/screens/App/Mappings/screens/MappingWizard/components/MappingWizardDatastoresStep/MappingWizardDatastoresStep.js:73
#: ../app/javascript/react/screens/App/Mappings/screens/MappingWizard/components/MappingWizardDatastoresStep/MappingWizardDatastoresStep.js:84
msgid "Error retrieving cluster datastores: %s, ID: %s"
msgstr "检索集群数据存储区时出现错误：%s，ID：%s"

#: ../app/javascript/react/screens/App/Mappings/screens/MappingWizard/components/MappingWizardNetworksStep/MappingWizardNetworksStep.js:74
#: ../app/javascript/react/screens/App/Mappings/screens/MappingWizard/components/MappingWizardNetworksStep/MappingWizardNetworksStep.js:85
msgid "Error retrieving cluster networks: %s, ID: %s"
msgstr "检索集群网络时出现错误：%s, ID：%s"

#: ../app/javascript/react/screens/App/Overview/screens/PlanWizard/components/PlanWizardVMStep/components/CSVDropzoneField.js:46
msgid "Error: Possibly a blank .CSV file"
msgstr "错误：可能存在空白 .CSV 文件"

#: ../app/javascript/react/screens/App/Overview/screens/PlanWizard/components/PlanWizardVMStep/components/CSVDropzoneField.js:32
msgid "Error: Required column 'Name' does not exist in the .CSV file"
msgstr "错误：.CSV 文件中不存在必需的列“名”"

#: ../app/javascript/react/screens/App/Plan/PlanConstants.js:55
msgid "Failed"
msgstr "失败"

#: ../app/javascript/react/screens/App/Plan/PlanActions.js:192
msgid "Failed to download \"%s\". Reason - \"%s\""
msgstr "“%s”下载失败。原因 -“%s”"

#: ../app/javascript/react/screens/App/Mappings/components/InfrastructureMappingsList/InfrastructureMappingsListConstants.js:11
#: ../app/javascript/react/screens/App/Overview/components/Migrations/MigrationsConstants.js:33
msgid "Filter by Description"
msgstr "按描述过滤"

#: ../app/javascript/react/screens/App/Overview/components/Migrations/MigrationsConstants.js:39
msgid "Filter by Mapping"
msgstr "按映射过滤"

#: ../app/javascript/react/screens/App/Mappings/components/InfrastructureMappingsList/InfrastructureMappingsListConstants.js:5
#: ../app/javascript/react/screens/App/Overview/components/Migrations/MigrationsConstants.js:27
#: ../app/javascript/react/screens/App/Plan/components/PlanVmsList.js:79
msgid "Filter by Name"
msgstr "按名称筛选"

#: ../app/javascript/react/screens/App/Overview/screens/PlanWizard/components/PlanWizardVMStep/components/PlanWizardVMStepTable.js:88
msgid "Filter by Path"
msgstr "按路径筛选"

#: ../app/javascript/react/screens/App/Overview/screens/PlanWizard/components/PlanWizardVMStep/components/PlanWizardVMStepTable.js:82
#: ../app/javascript/react/screens/App/Overview/screens/PlanWizard/components/PlanWizardAdvancedOptionsStep/PlanWizardAdvancedOptionsStepConstants.js:15
msgid "Filter by Source Cluster"
msgstr "按源集群筛选\""

#: ../app/javascript/react/screens/App/Plan/components/PlanRequestDetailList/PlanRequestDetailListConstants.js:13
#: ../app/javascript/react/screens/App/Plan/components/PlanRequestDetailList/PlanRequestDetailListConstants.js:29
msgid "Filter by Status"
msgstr "按状态筛选"

#: ../app/javascript/react/screens/App/Overview/screens/PlanWizard/components/PlanWizardVMStep/components/PlanWizardVMStepTable.js:76
#: ../app/javascript/react/screens/App/Overview/screens/PlanWizard/components/PlanWizardAdvancedOptionsStep/PlanWizardAdvancedOptionsStepConstants.js:9
#: ../app/javascript/react/screens/App/Plan/components/PlanRequestDetailList/PlanRequestDetailListConstants.js:7
#: ../app/javascript/react/screens/App/Plan/components/PlanRequestDetailList/PlanRequestDetailListConstants.js:23
msgid "Filter by VM Name"
msgstr "按虚拟机名称筛选"

#: ../app/javascript/react/screens/App/Overview/screens/PlanWizard/components/PlanWizardVMStep/components/PlanWizardVMStepTable.js:518
#: ../app/javascript/react/screens/App/Overview/screens/PlanWizard/components/PlanWizardAdvancedOptionsStep/components/PlanWizardAdvancedOptionsStepTable/PlanWizardAdvancedOptionsStepTable.js:415
msgid "Find By Keyword..."
msgstr "按关键词筛选..."

#: ../app/javascript/react/screens/App/common/ModalWizard/ModalWizardBody.js:125
#: ../app/javascript/react/screens/App/Mappings/screens/MappingWizard/MappingWizardBody.js:33
#: ../app/javascript/react/screens/App/Overview/screens/PlanWizard/PlanWizard.js:27
msgid "General"
msgstr "常规"

#: ../app/javascript/react/screens/App/Overview/Overview.js:124
msgid "Go to the Infrastructure Mappings page to create one."
msgstr "前往基础设施映射页进行创建。"

#: ../app/javascript/react/screens/App/Overview/screens/PlanWizard/components/PlanWizardVMStep/components/CSVDropzoneField.js:58
msgid "Host"
msgstr "主机"

#: ../app/javascript/react/screens/App/Plan/components/PlanRequestDetailList/PlanRequestDetailList.js:442
msgid ""
"If you cancel, these VMs will not be migrated and will be fully restored in "
"the source provider."
msgstr "如果您选择取消，这些虚拟机将无法迁移，并且可在源提供程序中完整恢复。"

#: ../app/javascript/react/screens/App/Overview/screens/PlanWizard/components/PlanWizardVMStep/components/CSVDropzoneField.js:89
#: ../app/javascript/react/screens/App/Overview/screens/PlanWizard/components/PlanWizardVMStep/PlanWizardVMStep.js:106
#: ../app/javascript/react/screens/App/Overview/screens/PlanWizard/PlanWizardConstants.js:27
msgid "Import"
msgstr "导入"

#: ../app/javascript/react/screens/App/Overview/screens/PlanWizard/components/PlanWizardVMStep/components/CSVDropzoneField.js:80
msgid "Import File"
msgstr "导入文件"

#: ../app/javascript/react/screens/App/Overview/screens/PlanWizard/components/PlanWizardGeneralStep/PlanWizardGeneralStep.js:79
msgid "Import a CSV file with a list of VMs to be migrated"
msgstr "导入含有待迁移虚拟机列表的 CSV 文件"

#: ../app/javascript/react/screens/App/Overview/screens/PlanWizard/components/PlanWizardVMStep/components/CSVDropzoneField.js:81
msgid "Import a file including a list of VMs to be migrated."
msgstr "导入含有待迁移虚拟机列表的文件。"

#: ../app/javascript/react/screens/App/Overview/screens/PlanWizard/PlanWizardConstants.js:22
msgid ""
"Importing a new VM list file will overwrite the contents of the existing "
"list."
msgstr "导入新虚拟机列表文件会覆盖现有列表中的内容。"

#: ../app/javascript/react/screens/App/Overview/screens/PlanWizard/components/PlanWizardInstancePropertiesStep/components/PlanWizardInstancePropertiesStepTable.js:207
msgid ""
"In OpenStack, flavors define the compute, memory, and storage capacity of "
"nova computing instances."
msgstr "在 OpenStack 中，类别可以定义 nova 计算实例的计算、内存和存储容量。"

#: ../app/javascript/react/screens/App/Overview/OverviewConstants.js:38
msgid "In Progress Plans"
msgstr "进行中计划"

#: ../app/javascript/react/screens/App/Overview/components/Migrations/MigrationsConstants.js:5
#: ../app/javascript/react/screens/App/Overview/components/Migrations/MigrationsConstants.js:38
#: ../app/javascript/react/screens/App/Overview/screens/PlanWizard/components/PlanWizardGeneralStep/PlanWizardGeneralStep.js:21
msgid "Infrastructure Mapping"
msgstr "基础设施映射"

#: ../app/javascript/react/screens/App/common/ModalWizard/ModalWizard.js:8
msgid "Infrastructure Mapping Wizard"
msgstr "基础设施映射向导"

#: ../app/javascript/react/screens/App/Mappings/components/InfrastructureMappingsList/InfrastructureMappingsList.js:74
#: ../app/javascript/react/screens/App/Mappings/Mappings.js:175
#: ../lib/manageiq/v2v/engine.rb:17
msgid "Infrastructure Mappings"
msgstr "基础设施映射"

#: ../app/javascript/react/screens/App/Mappings/screens/MappingWizard/components/MappingWizardGeneralStep/helpers.js:15
#: ../app/javascript/react/screens/App/Mappings/screens/MappingWizard/MappingWizard.js:41
msgid "Infrastructure mapping %s already exists"
msgstr "基础设施映射 %s 已存在"

#: ../app/javascript/react/screens/App/Overview/components/Migrations/MigrationsNotStartedList.js:150
#: ../app/javascript/react/screens/App/Overview/components/Migrations/MigrationsCompletedList.js:234
msgid "Infrastucture mapping does not exist."
msgstr "基础设施映射不存在。"

#: ../app/javascript/react/screens/App/Overview/components/Migrations/MigrationsInProgressCard.js:50
msgid "Initiating migration. This might take a few minutes."
msgstr "正在启动迁移。可能需要几分钟时间。"

#: ../app/javascript/react/screens/App/Overview/screens/PlanWizard/PlanWizard.js:39
msgid "Instance Properties"
msgstr "实例属性"

#: ../app/javascript/react/screens/App/Overview/screens/PlanWizard/components/PlanWizardVMStep/components/CSVDropzoneField.js:18
msgid "Invalid file extension. Only .csv files are accepted."
msgstr "无效文件扩展名。仅接受 .csv 文件。"

#: ../app/javascript/react/screens/App/Mappings/screens/MappingWizard/MappingWizardBody.js:28
msgid "Loading Infrastructure Mappings..."
msgstr "正在加载基础设施映射..."

#: ../app/javascript/react/screens/App/Overview/screens/PlanWizard/PlanWizardBody.js:19
msgid "Loading Migration Plans..."
msgstr "正在加载迁移计划..."

#: ../app/javascript/react/screens/App/Overview/screens/PlanWizard/components/PlanWizardInstancePropertiesStep/PlanWizardInstancePropertiesStep.js:72
msgid "Loading OpenStack Properties..."
msgstr "正在加载 OpenStack 属性..."

#: ../app/javascript/react/screens/App/common/ModalWizard/ModalWizardBody.js:122
msgid "Loading Wizard..."
msgstr "正在加载向导..."

#: ../app/javascript/react/screens/App/common/ModalWizard/ModalWizardBody.js:123
msgid "Loading..."
msgstr "正在加载..."

#: ../app/javascript/react/screens/App/Plan/components/PlanRequestDetailList/PlanRequestDetailList.js:297
msgid "Log:"
msgstr "日志："

#: ../app/javascript/react/screens/App/Mappings/screens/MappingWizard/MappingWizardBody.js:38
msgid "Map Compute"
msgstr "映射计算"

#: ../app/javascript/react/screens/App/Mappings/screens/MappingWizard/MappingWizardBody.js:48
msgid "Map Networks"
msgstr "映射网络"

#: ../app/javascript/react/screens/App/Mappings/screens/MappingWizard/MappingWizardBody.js:43
msgid "Map Storage"
msgstr "映射存储"

#: ../app/javascript/react/screens/App/Mappings/screens/MappingWizard/components/MappingWizardGeneralStep/helpers.js:16
msgid "Mapping name already exists. Enter a unique name."
msgstr "映射名已经存在。请输入不同的名称。"

#: ../app/javascript/react/screens/App/Plan/PlanConstants.js:56
msgid "Mark source as migrated"
msgstr "将源标记为已迁移"

#: ../app/javascript/react/screens/App/Settings/Settings.js:47
msgid "Maximum concurrent migrations per conversion host"
msgstr "每个转换主机的最大并行迁移数量"

#: ../app/javascript/common/constants.js:4
msgid "Maximum length is %s characters."
msgstr "最大长度为 ％s 个字符。"

#: ../app/javascript/react/screens/App/Overview/components/Migrations/MigrationsNotStartedList.js:105
msgid "Migrate"
msgstr "迁移"

#: ../app/javascript/react/screens/App/Plan/PlanConstants.js:68
msgid "Migrate VM"
msgstr "迁移虚拟机"

#: ../app/javascript/react/screens/App/Plan/components/PlanVmsList.js:47
#: ../app/javascript/react/screens/App/Plan/components/PlanRequestDetailList/PlanRequestDetailList.js:379
msgid "Migrated"
msgstr "已迁移"

#: ../app/javascript/react/screens/App/Plan/PlanConstants.js:57
msgid "Migrating"
msgstr "正在迁移"

#: ../app/controllers/migration_controller.rb:16
#: ../app/javascript/react/screens/App/Mappings/Mappings.js:174
#: ../app/javascript/react/screens/App/Overview/Overview.js:401
#: ../app/javascript/react/screens/App/Settings/Settings.js:26
#: ../app/javascript/react/screens/App/Plan/Plan.js:170
#: ../lib/manageiq/v2v/engine.rb:15
msgid "Migration"
msgstr "迁移"

#: ../app/javascript/react/screens/App/Plan/Plan.js:248
msgid "Migration Failed"
msgstr "迁移失败"

#: ../app/javascript/react/screens/App/Overview/components/AggregateCards/ArchivedTransformationPlans/ArchivedTransformationPlans.js:16
msgid "Migration Plan Archived"
msgstr "迁移计划已归档"

#: ../app/javascript/react/screens/App/Overview/components/AggregateCards/FinishedTransformationPlans/FinishedTransformationPlans.js:17
msgid "Migration Plan Complete"
msgstr "完成的迁移计划"

#: ../app/javascript/react/screens/App/Overview/components/AggregateCards/ActiveTransformationPlans/ActiveTransformationPlans.js:26
msgid "Migration Plan In Progress"
msgstr "进行中的迁移计划"

#: ../app/javascript/react/screens/App/Overview/components/AggregateCards/NotStartedTransformationPlans/NotStartedTransformationPlans.js:17
msgid "Migration Plan Not Started"
msgstr "未开始的迁移计划"

#: ../app/javascript/react/screens/App/common/ModalWizard/ModalWizard.js:9
msgid "Migration Plan Wizard"
msgstr "迁移计划向导"

#: ../app/javascript/react/screens/App/Overview/components/AggregateCards/ArchivedTransformationPlans/ArchivedTransformationPlans.js:16
msgid "Migration Plans Archived"
msgstr "迁移计划已归档"

#: ../app/javascript/react/screens/App/Overview/components/AggregateCards/FinishedTransformationPlans/FinishedTransformationPlans.js:17
msgid "Migration Plans Complete"
msgstr "完成的迁移计划"

#: ../app/javascript/react/screens/App/Overview/components/AggregateCards/ActiveTransformationPlans/ActiveTransformationPlans.js:26
msgid "Migration Plans In Progress"
msgstr "进行中的迁移计划"

#: ../app/javascript/react/screens/App/Overview/components/AggregateCards/NotStartedTransformationPlans/NotStartedTransformationPlans.js:17
msgid "Migration Plans Not Started"
msgstr "未开始的迁移计划"

#: ../app/javascript/react/screens/App/Settings/Settings.js:27
#: ../lib/manageiq/v2v/engine.rb:18
msgid "Migration Settings"
msgstr "迁移设置"

#: ../app/javascript/react/screens/App/Plan/PlanActions.js:256
msgid "Migration cancel request submitted for VMs: "
msgstr "已提交取消虚拟机迁移的请求："

#: ../app/javascript/react/screens/App/Plan/components/PlanRequestDetailList/PlanRequestDetailList.js:247
msgid "Migration cancelled"
msgstr "迁移已取消"

#: ../app/javascript/react/screens/App/Plan/PlanConstants.js:58
msgid "Migration complete"
msgstr "完成迁移"

#: ../app/javascript/react/screens/App/Overview/components/Migrations/MigrationsNotStartedList.js:168
#: ../app/javascript/react/screens/App/Overview/components/Migrations/MigrationsCompletedList.js:258
msgid "Migration in progress"
msgstr "迁移进行中"

#: ../app/javascript/react/screens/App/Plan/components/PlanRequestDetailList/PlanRequestDetailList.js:417
msgid "Migration log"
msgstr "迁移日志"

#: ../app/javascript/react/screens/App/Overview/Overview.js:117
msgid "Migration plan error"
msgstr "迁移计划错误"

#: ../app/javascript/react/screens/App/Overview/components/Migrations/MigrationsNotStartedList.js:161
#: ../app/javascript/react/screens/App/Overview/components/Migrations/MigrationsCompletedList.js:251
msgid "Migration scheduled"
msgstr "已安排迁移"

#: ../app/javascript/react/screens/App/Overview/OverviewActions.js:240
msgid "Migration successfully scheduled for %s"
msgstr "已经成功安排 %s 迁移"

#: ../app/javascript/react/screens/App/Overview/OverviewActions.js:237
msgid "Migration successfully unscheduled"
msgstr "已经成功取消迁移安排"

#: ../app/javascript/react/screens/App/Mappings/components/InfrastructureMappingsList/InfrastructureMappingsListConstants.js:4
#: ../app/javascript/react/screens/App/Mappings/components/InfrastructureMappingsList/InfrastructureMappingsListConstants.js:19
#: ../app/javascript/react/screens/App/Mappings/screens/MappingWizard/components/MappingWizardGeneralStep/MappingWizardGeneralStep.js:44
#: ../app/javascript/react/screens/App/Overview/components/EditPlanNameModal/EditPlanNameModal.js:48
#: ../app/javascript/react/screens/App/Overview/components/Migrations/MigrationsConstants.js:2
#: ../app/javascript/react/screens/App/Overview/components/Migrations/MigrationsConstants.js:17
#: ../app/javascript/react/screens/App/Overview/components/Migrations/MigrationsConstants.js:21
#: ../app/javascript/react/screens/App/Overview/components/Migrations/MigrationsConstants.js:26
#: ../app/javascript/react/screens/App/Overview/screens/PlanWizard/components/PlanWizardVMStep/components/CSVDropzoneField.js:57
#: ../app/javascript/react/screens/App/Overview/screens/PlanWizard/components/PlanWizardGeneralStep/PlanWizardGeneralStep.js:46
#: ../app/javascript/react/screens/App/Plan/components/PlanVmsList.js:73
#: ../app/javascript/react/screens/App/Plan/components/PlanVmsList.js:78
msgid "Name"
msgstr "名称"

#: ../app/javascript/react/screens/App/Overview/screens/PlanWizard/components/PlanWizardGeneralStep/helpers.js:19
#: ../app/javascript/react/screens/App/Overview/screens/PlanWizard/PlanWizard.js:124
msgid "Name %s already exists"
msgstr "名称 %s 已存在"

#: ../app/javascript/react/screens/App/Mappings/components/InfrastructureMappingsList/InfrastructureMappingsList.js:230
msgid "Networks missing"
msgstr "网络缺失"

#: ../app/javascript/react/screens/App/common/ModalWizard/ModalWizard.js:63
#: ../app/javascript/react/screens/App/Mappings/screens/MappingWizard/MappingWizard.js:200
#: ../app/javascript/react/screens/App/Overview/screens/PlanWizard/PlanWizard.js:265
msgid "Next"
msgstr "下一步"

#: ../app/javascript/react/screens/App/Plan/components/PlanRequestDetailList/PlanRequestDetailList.js:452
msgid "No"
msgstr "无"

#: ../app/javascript/react/screens/App/Overview/components/Migrations/MigrationsCompletedList.js:329
msgid "No Archived Migration Plans"
msgstr "不存在已存档迁移计划"

#: ../app/javascript/react/screens/App/Overview/components/Migrations/MigrationsCompletedList.js:329
msgid "No Completed Migration Plans"
msgstr "不存在已完成的迁移计划"

#: ../app/javascript/react/screens/App/Overview/components/Migrations/MigrationsInProgressCard.js:244
#: ../app/javascript/react/screens/App/Overview/components/Migrations/MigrationsInProgressCard.js:250
msgid "No Data"
msgstr "无数据"

#: ../app/javascript/react/screens/App/Overview/components/Migrations/MigrationsInProgressCards.js:44
msgid "No Migration Plans In Progress"
msgstr "不存在进行中的迁移计划"

#: ../app/javascript/react/screens/App/Overview/components/Migrations/MigrationsNotStartedList.js:183
msgid "No Migration Plans Not Started"
msgstr "不存在未开始的迁移计划"

#: ../app/javascript/react/screens/App/Plan/Plan.js:238
msgid "No Migration Tasks."
msgstr "无迁移任务。"

#: ../app/javascript/react/screens/App/Plan/Plan.js:241
msgid ""
"No VM migration tasks have been started for this plan. Please refresh and "
"try again."
msgstr "尚未针对此计划开始虚拟机迁移任务。请刷新并重试。"

#: ../app/javascript/react/screens/App/Plan/Plan.js:266
msgid "No VMs"
msgstr "无虚拟机"

#: ../app/javascript/react/screens/App/Overview/screens/PlanWizard/PlanWizard.js:154
msgid "No VMs Selected"
msgstr "未选择虚拟机"

#: ../app/javascript/react/screens/App/Overview/screens/PlanWizard/components/PlanWizardVMStep/PlanWizardVMStep.js:190
msgid "No VMs were found."
msgstr "未找到虚拟机。"

#: ../app/javascript/react/screens/App/Plan/Plan.js:269
msgid ""
"No VMs were returned for this migration plan. Please refresh and try again."
msgstr "尚未针对该迁移计划返回虚拟机。请刷新并重试。"

#: ../app/javascript/react/screens/App/Mappings/screens/MappingWizard/components/MappingWizardClustersStep/components/ClustersStepForm/ClustersStepForm.js:104
msgid "No clusters found."
msgstr "未找到集群。"

#: ../app/javascript/react/screens/App/Overview/Overview.js:121
msgid "No infrastructure mapping exists"
msgstr "没有基础设施存在"

#: ../app/javascript/react/screens/App/Mappings/screens/MappingWizard/components/MappingWizardTreeView/MappingWizardTreeView.js:15
#: ../app/javascript/react/screens/App/Mappings/screens/MappingWizard/components/MappingWizardClustersStep/components/ClustersStepTreeView.js:15
msgid "No mappings have been added yet"
msgstr "尚未添加映射"

#: ../app/javascript/react/screens/App/Overview/OverviewConstants.js:37
msgid "Not Started Plans"
msgstr "未开始的计划"

#: ../app/javascript/react/screens/App/Plan/components/PlanVmsList.js:35
msgid "Not started"
msgstr "未开始"

#: ../app/javascript/react/screens/App/Mappings/components/InfrastructureMappingsList/InfrastructureMappingsListConstants.js:24
msgid "Number of Associated Plans"
msgstr "关联计划的数量"

#: ../app/javascript/react/screens/App/Overview/components/Migrations/MigrationsConstants.js:10
msgid "Number of VMs"
msgstr "虚拟机数量"

#: ../app/javascript/react/screens/App/Plan/components/PlanRequestDetailList/PlanRequestDetailListConstants.js:15
msgid "Ok"
msgstr "确定"

#: ../app/javascript/react/screens/App/Overview/screens/PlanWizard/components/PlanWizardInstancePropertiesStep/components/PlanWizardInstancePropertiesStepTable.js:333
msgid "OpenStack Flavor"
msgstr "OpenStack 类型"

#: ../app/javascript/react/screens/App/Overview/screens/PlanWizard/components/PlanWizardInstancePropertiesStep/components/PlanWizardInstancePropertiesStepTable.js:309
msgid "OpenStack Security Group"
msgstr "OpenStack 安全组"

#: ../lib/manageiq/v2v/engine.rb:16
msgid "Overview"
msgstr "概况"

#: ../app/javascript/react/screens/App/Overview/screens/PlanWizard/PlanWizardConstants.js:19
msgid "Overwrite Import File"
msgstr "覆盖导入文件"

#: ../app/javascript/react/screens/App/Overview/screens/PlanWizard/components/PlanWizardVMStep/components/PlanWizardVMStepTable.js:87
#: ../app/javascript/react/screens/App/Overview/screens/PlanWizard/components/PlanWizardVMStep/components/PlanWizardVMStepTable.js:219
msgid "Path"
msgstr "路径"

#: ../app/javascript/react/screens/App/Overview/screens/PlanWizard/components/PlanWizardGeneralStep/helpers.js:20
msgid "Plan name already exists. Enter a unique name."
msgstr "计划名已经存在。请输入不同的名称。"

#: ../app/javascript/react/screens/App/Mappings/components/InfrastructureMappingsList/InfrastructureMappingsList.js:140
msgid "Please refresh and try again."
msgstr "请刷新并重试。"

#: ../app/javascript/react/screens/App/Mappings/screens/MappingWizard/components/MappingWizardResultsStep/MappingWizardResultsStep.js:70
msgid "Please wait while infrastructure mapping is created."
msgstr "正在创建基础设施映射，请稍候。"

#: ../app/javascript/react/screens/App/Mappings/screens/MappingWizard/components/MappingWizardResultsStep/MappingWizardResultsStep.js:80
msgid "Please wait while infrastructure mapping is saved."
msgstr "正在保存基础设施映射，请稍候。"

#: ../app/javascript/react/screens/App/Overview/screens/PlanWizard/components/PlanWizardResultsStep/PlanWizardResultsStep.js:83
msgid "Please wait while the migration plan is created."
msgstr "正在创建迁移计划，请稍候。"

#: ../app/javascript/react/screens/App/Overview/screens/PlanWizard/components/PlanWizardResultsStep/PlanWizardResultsStep.js:90
msgid "Please wait while the migration plan is saved."
msgstr "正在保存迁移计划，请稍候。"

#: ../app/javascript/react/screens/App/Overview/screens/PlanWizard/components/PlanWizardAdvancedOptionsStep/components/PlanWizardAdvancedOptionsStepTable/PlanWizardAdvancedOptionsStepTable.js:246
msgid "Post Migration Select %s"
msgstr "后迁移选择 %s"

#: ../app/javascript/react/screens/App/Overview/screens/PlanWizard/components/PlanWizardAdvancedOptionsStep/components/PlanWizardAdvancedOptionsStepTable/PlanWizardAdvancedOptionsStepTable.js:226
msgid "Post-Migration Service"
msgstr "后迁移服务"

#: ../app/javascript/react/screens/App/Plan/PlanConstants.js:59
msgid "Post-migration"
msgstr "后迁移"

#: ../app/javascript/react/screens/App/Plan/components/PlanRequestDetailList/PlanRequestDetailList.js:424
msgid "Post-migration log"
msgstr "后迁移日志"

#: ../app/javascript/react/screens/App/Plan/PlanConstants.js:60
msgid "Power off"
msgstr "断电"

#: ../app/javascript/react/screens/App/Plan/PlanConstants.js:61
msgid "Power-on VM"
msgstr "打开虚拟机"

#: ../app/javascript/react/screens/App/Overview/screens/PlanWizard/components/PlanWizardAdvancedOptionsStep/components/PlanWizardAdvancedOptionsStepTable/PlanWizardAdvancedOptionsStepTable.js:217
msgid "Pre Migration Select %s"
msgstr "预迁移选择 %s"

#: ../app/javascript/react/screens/App/Overview/screens/PlanWizard/components/PlanWizardAdvancedOptionsStep/components/PlanWizardAdvancedOptionsStepTable/PlanWizardAdvancedOptionsStepTable.js:197
msgid "Pre-Migration Service"
msgstr "预迁移服务"

#: ../app/javascript/react/screens/App/Plan/PlanConstants.js:63
msgid "Pre-migrate VM"
msgstr "迁移前的虚拟机"

#: ../app/javascript/react/screens/App/Plan/PlanConstants.js:62
msgid "Pre-migration"
msgstr "预迁移"

#: ../app/javascript/react/screens/App/Plan/components/PlanRequestDetailList/PlanRequestDetailList.js:410
msgid "Pre-migration log"
msgstr "预迁移日志"

#: ../app/javascript/react/screens/App/Overview/screens/PlanWizard/components/PlanWizardVMStep/components/CSVDropzoneField.js:59
msgid "Provider"
msgstr "提供程序"

#: ../app/javascript/react/screens/App/Mappings/screens/MappingWizard/MappingWizardConstants.js:12
msgid "Red Hat OpenStack Platform"
msgstr "红帽 OpenStack 平台"

#: ../app/javascript/react/screens/App/Mappings/screens/MappingWizard/MappingWizardConstants.js:11
msgid "Red Hat Virtualization"
msgstr "红帽虚拟化"

#: ../app/javascript/react/screens/App/Plan/PlanConstants.js:64
msgid "Refresh inventory"
msgstr "刷新库存"

#: ../app/javascript/react/screens/App/Plan/components/PlanVmsList.js:52
#: ../app/javascript/react/screens/App/Plan/components/PlanRequestDetailList/PlanRequestDetailList.js:384
msgid "Remaining"
msgstr "剩余"

#: ../app/javascript/react/screens/App/Mappings/screens/MappingWizard/components/MappingWizardTreeView/MappingWizardTreeView.js:25
#: ../app/javascript/react/screens/App/Mappings/screens/MappingWizard/components/MappingWizardClustersStep/components/ClustersStepTreeView.js:25
msgid "Remove All"
msgstr "全部删除"

#: ../app/javascript/react/screens/App/Mappings/screens/MappingWizard/components/MappingWizardClustersStep/components/ClustersStepTreeView.js:22
msgid "Remove Mapping"
msgstr "删除映射"

#: ../app/javascript/react/screens/App/Mappings/screens/MappingWizard/components/MappingWizardTreeView/MappingWizardTreeView.js:22
msgid "Remove Selected"
msgstr "删除所选内容"

#: ../app/javascript/react/screens/App/Overview/screens/PlanWizard/components/PlanWizardGeneralStep/PlanWizardGeneralStep.js:25
msgid "Required"
msgstr "必填"

#: ../app/javascript/common/constants.js:5
msgid "Required. Maximum length is %s characters."
msgstr "必填。最大长度 %s 个字符。"

#: ../app/javascript/react/screens/App/Plan/PlanConstants.js:65
msgid "Restore VM Attributes"
msgstr "恢复虚拟机属性"

#: ../app/javascript/react/screens/App/common/ListViewToolbar/ListViewToolbar.js:256
#: ../app/javascript/react/screens/App/Overview/screens/PlanWizard/components/PlanWizardVMStep/components/PlanWizardVMStepTable.js:528
#: ../app/javascript/react/screens/App/Overview/screens/PlanWizard/components/PlanWizardAdvancedOptionsStep/components/PlanWizardAdvancedOptionsStepTable/PlanWizardAdvancedOptionsStepTable.js:425
msgid "Result"
msgstr "结果"

#: ../app/javascript/react/screens/App/common/ListViewToolbar/ListViewToolbar.js:256
#: ../app/javascript/react/screens/App/Mappings/screens/MappingWizard/MappingWizardBody.js:53
#: ../app/javascript/react/screens/App/Overview/screens/PlanWizard/components/PlanWizardVMStep/components/PlanWizardVMStepTable.js:528
#: ../app/javascript/react/screens/App/Overview/screens/PlanWizard/components/PlanWizardAdvancedOptionsStep/components/PlanWizardAdvancedOptionsStepTable/PlanWizardAdvancedOptionsStepTable.js:425
#: ../app/javascript/react/screens/App/Overview/screens/PlanWizard/PlanWizard.js:57
msgid "Results"
msgstr "结果"

#: ../app/javascript/react/screens/App/Mappings/screens/MappingWizard/components/MappingWizardClustersStep/MappingWizardClustersStep.js:70
#: ../app/javascript/react/screens/App/Overview/components/Migrations/MigrationsCompletedList.js:275
msgid "Retry"
msgstr "重试"

#: ../app/javascript/react/screens/App/Overview/screens/PlanWizard/components/PlanWizardScheduleStep/PlanWizardScheduleStep.js:11
msgid "Run migration plan"
msgstr "运行迁移计划"

#: ../app/javascript/react/screens/App/Plan/PlanConstants.js:67
msgid "Run post-migration playbook"
msgstr "运行迁移后的 playbook"

#: ../app/javascript/react/screens/App/Plan/PlanConstants.js:66
msgid "Run pre-migration playbook"
msgstr "运行迁移前的 playbook"

#: ../app/javascript/react/screens/App/Plan/components/PlanRequestDetailList/PlanRequestDetailList.js:309
msgid "Running playbook service"
msgstr "正在运行 playbook 服务"

#: ../app/javascript/react/screens/App/Overview/components/Migrations/MigrationsInProgressCard.js:185
#: ../app/javascript/react/screens/App/Overview/components/Migrations/MigrationsInProgressCard.js:213
msgid "Running playbook service %s. This might take a few minutes."
msgstr "正在运行 playbook 服务 %s。这可能需要几分钟。"

#: ../app/javascript/react/screens/App/Mappings/screens/MappingWizard/MappingWizard.js:198
#: ../app/javascript/react/screens/App/Overview/components/EditPlanNameModal/EditPlanNameModal.js:92
#: ../app/javascript/react/screens/App/Overview/screens/PlanWizard/PlanWizard.js:229
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: ../app/javascript/react/screens/App/Overview/screens/PlanWizard/components/PlanWizardScheduleStep/PlanWizardScheduleStep.js:17
msgid "Save migration plan to run later"
msgstr "保存迁移计划以便稍后运行"

#: ../app/javascript/react/screens/App/Mappings/screens/MappingWizard/components/MappingWizardResultsStep/MappingWizardResultsStep.js:79
msgid "Saving Infrastructure Mapping..."
msgstr "正在保存基础设施映射..."

#: ../app/javascript/react/screens/App/Overview/screens/PlanWizard/components/PlanWizardResultsStep/PlanWizardResultsStep.js:90
msgid "Saving Migration Plan..."
msgstr "正在保存迁移计划..."

#: ../app/javascript/react/screens/App/Overview/components/EditPlanNameModal/EditPlanNameModal.js:76
msgid "Saving..."
msgstr "正在保存..."

#: ../app/javascript/react/screens/App/Overview/components/ScheduleMigrationModal/ScheduleMigrationModal.js:60
#: ../app/javascript/react/screens/App/Overview/components/Migrations/ScheduleMigrationButtons.js:64
#: ../app/javascript/react/screens/App/Overview/screens/PlanWizard/PlanWizard.js:51
msgid "Schedule"
msgstr "安排"

#: ../app/javascript/react/screens/App/Overview/components/ScheduleMigrationModal/ScheduleMigrationModal.js:35
msgid "Schedule Migration Plan"
msgstr "安排迁移计划"

#: ../app/javascript/react/screens/App/Overview/components/Migrations/MigrationsConstants.js:13
msgid "Scheduled Time"
msgstr "已安排时间"

#: ../app/javascript/react/screens/App/Overview/screens/PlanWizard/components/PlanWizardVMStep/PlanWizardVMStep.js:102
msgid "See product documentation for the correct format of the .csv file"
msgstr "查看产品文档，以了解 .csv 文件的正确格式"

#: ../app/javascript/react/screens/App/Overview/components/Migrations/MigrationsInProgressCard.js:62
#: ../app/javascript/react/screens/App/Plan/Plan.js:255
msgid ""
"See the product documentation for information on configuring conversion "
"hosts."
msgstr "查看文档来了解配置转换主机的信息。"

#: ../app/javascript/react/screens/App/Overview/screens/PlanWizard/components/PlanWizardVMStep/components/PlanWizardVMStepTable.js:114
msgid "Select"
msgstr "选择"

#: ../app/javascript/react/screens/App/Plan/components/PlanRequestDetailList/PlanRequestDetailList.js:185
msgid "Select All"
msgstr "全选"

#: ../app/javascript/react/screens/App/Overview/screens/PlanWizard/components/PlanWizardResultsStep/PlanWizardResultsStep.js:97
msgid "Select Migrate on the Overview page to begin migration"
msgstr "在“概况”页面选择“迁移”以开始迁移"

#: ../app/javascript/react/screens/App/Plan/components/PlanRequestDetailList/PlanRequestDetailList.js:188
msgid "Select None"
msgstr "不选择"

#: ../app/javascript/react/screens/App/Overview/screens/PlanWizard/components/PlanWizardGeneralStep/PlanWizardGeneralStep.js:70
msgid "Select VMs"
msgstr "选择虚拟机"

#: ../app/javascript/react/screens/App/Overview/screens/PlanWizard/components/PlanWizardAdvancedOptionsStep/components/PlanWizardAdvancedOptionsStepTable/PlanWizardAdvancedOptionsStepTable.js:396
msgid "Select VMs on which to run the playbook services"
msgstr "选择运行 playbook 服务的虚拟机"

#: ../app/javascript/react/screens/App/Overview/screens/PlanWizard/components/PlanWizardVMStep/components/PlanWizardVMStepTable.js:491
msgid "Select VMs to be Migrated"
msgstr "选择要迁移的虚拟机"

#: ../app/javascript/react/screens/App/Mappings/screens/MappingWizard/components/MappingWizardDatastoresStep/MappingWizardDatastoresStep.js:149
#: ../app/javascript/react/screens/App/Mappings/screens/MappingWizard/components/MappingWizardNetworksStep/MappingWizardNetworksStep.js:151
msgid "Select a source cluster"
msgstr "选择一个源集群"

#: ../app/javascript/react/screens/App/Mappings/screens/MappingWizard/components/MappingWizardDatastoresStep/MappingWizardDatastoresStep.js:141
msgid "Select a source cluster whose datastores you want to map"
msgstr "选择您想要映射其数据存储区的源集群"

#: ../app/javascript/react/screens/App/Mappings/screens/MappingWizard/components/MappingWizardNetworksStep/MappingWizardNetworksStep.js:143
msgid "Select a source cluster whose networks you want to map"
msgstr "选择您想要映射其网络的源集群"

#: ../app/javascript/react/screens/App/Overview/screens/PlanWizard/components/PlanWizardAdvancedOptionsStep/PlanWizardAdvancedOptionsStep.js:69
msgid "Select post-migration playbook service (optional)"
msgstr "选择后迁移 playbook 服务（可选）"

#: ../app/javascript/react/screens/App/Overview/screens/PlanWizard/components/PlanWizardAdvancedOptionsStep/PlanWizardAdvancedOptionsStep.js:57
msgid "Select pre-migration playbook service (optional)"
msgstr "选择预迁移 playbook 服务（可选）"

#: ../app/javascript/react/screens/App/Overview/screens/PlanWizard/components/PlanWizardVMStep/components/vmSelectionCellFormatter.js:8
#: ../app/javascript/react/screens/App/Overview/screens/PlanWizard/components/PlanWizardAdvancedOptionsStep/components/PlanWizardAdvancedOptionsStepTable/vmSelectionCellFormatter.js:7
msgid "Select row %s"
msgstr "选择第 %s 行"

#: ../app/javascript/react/screens/App/Overview/screens/PlanWizard/components/PlanWizardGeneralStep/PlanWizardGeneralStep.js:36
msgid ""
"Selecting a different infrastructure mapping will cause all VM and option "
"selections to be cleared."
msgstr "选择不同的基础设施映射将会使所有虚拟机和选项选择都被清除。"

#: ../app/javascript/react/screens/App/Overview/screens/PlanWizard/components/PlanWizardVMStep/PlanWizardVMStep.js:192
msgid ""
"Sorry, no VMs were associated with this Infrastructure Mapping. Please try "
"again."
msgstr "抱歉，没有与该基础设施映射相关联的虚拟机。请重试。"

#: ../app/javascript/react/screens/App/Overview/screens/PlanWizard/components/PlanWizardVMStep/PlanWizardVMStep.js:89
msgid "Sorry, there was an error validating VMs. Please try again."
msgstr "抱歉，验证 虚拟机时出现错误。请重试。"

#: ../app/javascript/react/screens/App/Plan/Plan.js:279
msgid ""
"Sorry, we were unable to retrieve migration details at this time. Please "
"refresh and try again."
msgstr "抱歉，现在无法检索迁移详细信息。请刷新并重试。"

#: ../app/javascript/react/screens/App/Overview/screens/PlanWizard/components/PlanWizardVMStep/components/PlanWizardVMStepTable.js:81
#: ../app/javascript/react/screens/App/Overview/screens/PlanWizard/components/PlanWizardVMStep/components/PlanWizardVMStepTable.js:199
#: ../app/javascript/react/screens/App/Overview/screens/PlanWizard/components/PlanWizardAdvancedOptionsStep/components/PlanWizardAdvancedOptionsStepTable/PlanWizardAdvancedOptionsStepTable.js:275
#: ../app/javascript/react/screens/App/Overview/screens/PlanWizard/components/PlanWizardAdvancedOptionsStep/PlanWizardAdvancedOptionsStepConstants.js:14
#: ../app/javascript/react/screens/App/Overview/screens/PlanWizard/components/PlanWizardInstancePropertiesStep/components/PlanWizardInstancePropertiesStepTable.js:249
msgid "Source Cluster"
msgstr "源集群"

#: ../app/javascript/react/screens/App/Mappings/components/InfrastructureMappingsList/helpers.js:32
msgid "Source Clusters"
msgstr "源集群"

#: ../app/javascript/react/screens/App/Mappings/components/InfrastructureMappingsList/helpers.js:30
msgid "Source Datastores"
msgstr "源数据存储区"

#: ../app/javascript/react/screens/App/Mappings/components/InfrastructureMappingsList/helpers.js:28
msgid "Source Networks"
msgstr "源网络"

#: ../app/javascript/react/screens/App/Mappings/components/InfrastructureMappingsList/helpers.js:23
#: ../app/javascript/react/screens/App/Mappings/screens/MappingWizard/components/MappingWizardClustersStep/components/ClustersStepForm/ClustersStepForm.js:156
msgid "Source Provider \\\\ Datacenter \\\\ Cluster"
msgstr "源供应商 \\\\ 数据中心 \\\\ 集群"

#: ../app/javascript/react/screens/App/Mappings/components/InfrastructureMappingsList/helpers.js:21
msgid "Source Provider \\\\ Datacenter \\\\ Cluster \\\\ Datastore"
msgstr "源供应商 \\\\ 数据中心 \\\\ 集群 \\\\ 数据存储区"

#: ../app/javascript/react/screens/App/Mappings/components/InfrastructureMappingsList/helpers.js:19
msgid "Source Provider \\\\ Datacenter \\\\ Cluster \\\\ Network"
msgstr "源供应商 \\\\ 数据中心 \\\\ 集群 \\\\ 网络"

#: ../app/javascript/react/screens/App/Mappings/screens/MappingWizard/components/MappingWizardDatastoresStep/components/DatastoresStepForm/DatastoresStepForm.js:292
msgid "Source Provider \\\\ Datacenter \\\\ Datastore"
msgstr "源供应商 \\\\ 数据中心 \\\\ 数据存储区"

#: ../app/javascript/react/screens/App/Mappings/screens/MappingWizard/components/MappingWizardNetworksStep/components/NetworksStepForm/NetworksStepForm.js:318
msgid "Source Provider \\\\ Datacenter \\\\ Network"
msgstr "源供应商 \\\\ 数据中心 \\\\ 网络"

#: ../app/javascript/react/screens/App/Plan/components/PlanRequestDetailList/PlanRequestDetailList.js:287
msgid "Start Time"
msgstr "起始时间"

#: ../app/javascript/react/screens/App/Overview/screens/PlanWizard/components/PlanWizardScheduleStep/PlanWizardScheduleStep.js:21
msgid "Start migration immediately"
msgstr "立即开始迁移"

#: ../app/javascript/react/screens/App/Overview/components/Migrations/MigrationsConstants.js:18
#: ../app/javascript/react/screens/App/Plan/components/PlanRequestDetailList/PlanRequestDetailListConstants.js:12
#: ../app/javascript/react/screens/App/Plan/components/PlanRequestDetailList/PlanRequestDetailListConstants.js:28
#: ../app/javascript/react/screens/App/Plan/components/PlanRequestDetailList/PlanRequestDetailListConstants.js:57
#: ../app/javascript/react/screens/App/Plan/components/PlanRequestDetailList/PlanRequestDetailListConstants.js:67
#: ../app/javascript/react/screens/App/Plan/components/PlanRequestDetailList/PlanRequestDetailList.js:314
msgid "Status"
msgstr "状态"

#: ../app/javascript/react/screens/App/Mappings/components/InfrastructureMappingsList/helpers.js:33
msgid "Target Clusters"
msgstr "目标集群"

#: ../app/javascript/react/screens/App/Mappings/components/InfrastructureMappingsList/helpers.js:31
#: ../app/javascript/react/screens/App/Mappings/screens/MappingWizard/components/helpers.js:43
msgid "Target Datastores"
msgstr "目标数据存储区"

#: ../app/javascript/react/screens/App/Mappings/screens/MappingWizard/components/helpers.js:45
msgid "Target Network"
msgstr "目标网络"

#: ../app/javascript/react/screens/App/Mappings/components/InfrastructureMappingsList/helpers.js:29
msgid "Target Networks"
msgstr "目标网络"

#: ../app/javascript/react/screens/App/Mappings/screens/MappingWizard/components/helpers.js:34
msgid "Target Project \\\\ Network"
msgstr "目标项目 \\\\ 网络"

#: ../app/javascript/react/screens/App/Mappings/screens/MappingWizard/components/MappingWizardGeneralStep/MappingWizardGeneralStep.js:68
#: ../app/javascript/react/screens/App/Overview/screens/PlanWizard/components/PlanWizardInstancePropertiesStep/components/PlanWizardInstancePropertiesStepTable.js:269
msgid "Target Provider"
msgstr "目标供应商"

#: ../app/javascript/react/screens/App/Mappings/screens/MappingWizard/components/helpers.js:41
msgid "Target Provider \\\\ Datacenter \\\\ Cluster"
msgstr "目标供应商 \\\\ 数据中心 \\\\ 集群"

#: ../app/javascript/react/screens/App/Mappings/components/InfrastructureMappingsList/helpers.js:24
#: ../app/javascript/react/screens/App/Mappings/screens/MappingWizard/components/helpers.js:30
msgid "Target Provider \\\\ Project"
msgstr "目标供应商 \\\\ 项目"

#: ../app/javascript/react/screens/App/Mappings/components/InfrastructureMappingsList/helpers.js:20
msgid "Target Provider \\\\ Project \\\\ Network"
msgstr "目标供应商 \\\\ 项目 \\\\ 网络"

#: ../app/javascript/react/screens/App/Mappings/components/InfrastructureMappingsList/helpers.js:22
msgid "Target Provider \\\\ Project \\\\ Volume Type"
msgstr "目标供应商 \\\\ 项目 \\\\ 卷类型"

#: ../app/javascript/react/screens/App/Mappings/screens/MappingWizard/components/helpers.js:32
msgid "Target Provider \\\\ Volume Type"
msgstr "目标供应商 \\\\ 卷类型"

#: ../app/javascript/react/screens/App/Mappings/screens/MappingWizard/components/WarningModal/WarningModal.js:38
msgid "The following source clusters have no mapped %s"
msgstr "以下源集群没有已映射的 %s"

#: ../app/javascript/react/screens/App/Mappings/components/DeleteInfrastructureMappingConfirmationModal/DeleteInfrastructureMappingConfirmationModal.js:22
msgid ""
"The infrastructure mapping is associated with migration plans that include "
"unmigrated VMs. Deleting the mapping will prevent you from migrating the VMs"
" in these plans:"
msgstr "与基础设施映射相关联的迁移计划包含未迁移的虚拟机。如果删除该映射，将无法迁移这些计划中的虚拟机："

#: ../app/javascript/react/screens/App/Overview/screens/PlanWizard/components/PlanWizardVMStep/PlanWizardVMStep.js:99
msgid "The selected file does not have the expected format."
msgstr "选定文件不具有预期各式。"

#: ../app/javascript/react/screens/App/Mappings/screens/MappingWizard/components/MappingWizardDatastoresStep/components/DatastoresStepForm/helpers.js:61
msgid ""
"The size of the selected source datastores exceeds the available space in "
"the target datastore"
msgstr "选定源数据存储区大小超过目标数据存储区中的可用空间"

#: ../app/javascript/react/screens/App/Mappings/Mappings.js:225
#: ../app/javascript/react/screens/App/Overview/Overview.js:347
msgid ""
"The source and target providers must be configured before attempting a "
"migration"
msgstr "在尝试进行迁移前，源和目标供应商需要被配置"

#: ../app/javascript/react/screens/App/Overview/components/Migrations/MigrationsCompletedList.js:335
msgid "There are no exisitng migration plans in an Archived state."
msgstr "不存在处于“已归档”状态的现有迁移计划。"

#: ../app/javascript/react/screens/App/Overview/components/Migrations/MigrationsCompletedList.js:336
msgid "There are no existing migration plans in a Completed state."
msgstr "不存在处于“已完成”状态的现有迁移计划。"

#: ../app/javascript/react/screens/App/Overview/components/Migrations/MigrationsNotStartedList.js:186
msgid "There are no existing migration plans in a Not Started state."
msgstr "不存在处于“未开始”状态的现有迁移计划。"

#: ../app/javascript/react/screens/App/Overview/components/Migrations/MigrationsInProgressCards.js:47
msgid "There are no existing migration plans in an In Progress state."
msgstr "不存在处于“进行中”状态的现有迁移计划。"

#: ../app/javascript/react/screens/App/Mappings/components/InfrastructureMappingsList/InfrastructureMappingsList.js:138
msgid "There was an error loading Infrastructure Mappings."
msgstr "加载基础设施映射时出现错误。"

#: ../app/javascript/react/screens/App/Overview/screens/PlanWizard/components/PlanWizardResultsStep/PlanWizardResultsStep.js:107
msgid ""
"This may take a long time. Progress of the plan will be shown in the "
"Migration area"
msgstr "该过程可能需要较长时间。迁移区将显示计划进度"

#: ../app/javascript/react/screens/App/Mappings/screens/MappingWizard/MappingWizardBody.js:29
#: ../app/javascript/react/screens/App/Overview/screens/PlanWizard/PlanWizardBody.js:20
msgid "This may take a minute."
msgstr "可能需要一分钟时间。"

#: ../app/javascript/react/screens/App/Overview/components/Migrations/MigrationsCompletedList.js:123
msgid ""
"This plan includes VMs that failed to migrate. If you archive the plan, you "
"will not be able to retry the failed migrations."
msgstr "该计划包含迁移失败的虚拟机。如果存档该计划，将无法重试失败的迁移。"

#: ../app/javascript/react/screens/App/Overview/screens/PlanWizard/components/PlanWizardVMStep/components/CSVDropzoneField.js:60
msgid "UID"
msgstr "UID"

#: ../app/javascript/react/screens/App/Overview/components/Migrations/MigrationsInProgressCard.js:60
#: ../app/javascript/react/screens/App/Plan/Plan.js:253
msgid ""
"Unable to migrate VMs because no conversion host was configured at the time "
"of the attempted migration."
msgstr "无法迁移虚拟机，因为在试图进行迁移时转换主机还没有配置。"

#: ../app/javascript/react/screens/App/Plan/Plan.js:275
msgid "Unable to retrieve migration details."
msgstr "无法检索迁移详细信息。"

#: ../app/javascript/react/screens/App/Overview/components/Migrations/helpers/getPlaybookName.js:2
msgid "Unknown"
msgstr "未知"

#: ../app/javascript/react/screens/App/Mappings/screens/MappingWizard/components/WarningModal/WarningModal.js:31
msgid "Unmapped %s"
msgstr "未映射 %s"

#: ../app/javascript/react/screens/App/Overview/components/Migrations/ScheduleMigrationButtons.js:36
msgid "Unschedule"
msgstr "取消安排"

#: ../app/javascript/react/screens/App/Overview/components/Migrations/ScheduleMigrationButtons.js:33
msgid "Unschedule Migration Plan"
msgstr "取消迁移计划安排"

#: ../app/javascript/react/screens/App/Plan/PlanConstants.js:69
msgid "Update description of VM"
msgstr "更新虚拟机描述"

#: ../lib/manageiq/v2v/engine.rb:24
msgid "V2V"
msgstr "V2V"

#: ../app/javascript/react/screens/App/Overview/screens/PlanWizard/components/PlanWizardVMStep/components/PlanWizardVMStepTable.js:75
#: ../app/javascript/react/screens/App/Overview/screens/PlanWizard/components/PlanWizardVMStep/components/PlanWizardVMStepTable.js:179
#: ../app/javascript/react/screens/App/Overview/screens/PlanWizard/components/PlanWizardAdvancedOptionsStep/components/PlanWizardAdvancedOptionsStepTable/PlanWizardAdvancedOptionsStepTable.js:255
#: ../app/javascript/react/screens/App/Overview/screens/PlanWizard/components/PlanWizardAdvancedOptionsStep/PlanWizardAdvancedOptionsStepConstants.js:8
#: ../app/javascript/react/screens/App/Overview/screens/PlanWizard/components/PlanWizardInstancePropertiesStep/components/PlanWizardInstancePropertiesStepTable.js:229
#: ../app/javascript/react/screens/App/Plan/components/PlanRequestDetailList/PlanRequestDetailListConstants.js:6
#: ../app/javascript/react/screens/App/Plan/components/PlanRequestDetailList/PlanRequestDetailListConstants.js:22
#: ../app/javascript/react/screens/App/Plan/components/PlanRequestDetailList/PlanRequestDetailListConstants.js:54
#: ../app/javascript/react/screens/App/Plan/components/PlanRequestDetailList/PlanRequestDetailListConstants.js:64
msgid "VM Name"
msgstr "虚拟机名称"

#: ../app/javascript/react/screens/App/Overview/screens/PlanWizard/components/PlanWizardVMStep/PlanWizardVMStepConstants.js:11
msgid "VM available for migration"
msgstr "可迁移的虚拟机"

#: ../app/javascript/react/screens/App/Plan/PlanConstants.js:74
msgid "VM cancelled"
msgstr "已取消的虚拟机"

#: ../app/javascript/react/screens/App/Overview/screens/PlanWizard/components/PlanWizardVMStep/PlanWizardVMStepConstants.js:10
msgid "VM does not exist"
msgstr "虚拟机不存在"

#: ../app/javascript/react/screens/App/Overview/screens/PlanWizard/components/PlanWizardVMStep/PlanWizardVMStepConstants.js:8
msgid "VM exists in a different migration plan"
msgstr "虚拟机存在于不同迁移计划中"

#: ../app/javascript/react/screens/App/Overview/screens/PlanWizard/components/PlanWizardVMStep/PlanWizardVMStepConstants.js:9
msgid "VM has already been migrated"
msgstr "虚拟机已迁移"

#: ../app/javascript/react/screens/App/Overview/screens/PlanWizard/components/PlanWizardVMStep/PlanWizardVMStepConstants.js:6
msgid "VM is in conflict"
msgstr "虚拟机存在冲突"

#: ../app/javascript/react/screens/App/Overview/screens/PlanWizard/components/PlanWizardVMStep/PlanWizardVMStepConstants.js:13
msgid "VM is inactive"
msgstr "虚拟机不活跃"

#: ../app/javascript/react/screens/App/Plan/PlanConstants.js:71
msgid "VM migrations completed"
msgstr "虚拟机迁移已完成"

#: ../app/javascript/react/screens/App/Plan/PlanConstants.js:73
msgid "VM migrations failed"
msgstr "虚拟机迁移失败"

#: ../app/javascript/react/screens/App/Plan/helpers.js:16
msgid "VM migrations stalled"
msgstr "虚拟机迁移停滞"

#: ../app/javascript/react/screens/App/Overview/screens/PlanWizard/components/PlanWizardVMStep/PlanWizardVMStepConstants.js:14
msgid "VM unavailable for migration, no information available"
msgstr "虚拟机不可迁移，无可用信息"

#: ../app/javascript/react/screens/App/Overview/components/Migrations/MigrationsNotStartedList.js:146
#: ../app/javascript/react/screens/App/Overview/components/Migrations/MigrationsInProgressCard.js:277
#: ../app/javascript/react/screens/App/Overview/screens/PlanWizard/PlanWizard.js:33
msgid "VMs"
msgstr "虚拟机"

#: ../app/javascript/react/screens/App/Overview/screens/PlanWizard/components/PlanWizardInstancePropertiesStep/components/PlanWizardInstancePropertiesStepTable.js:446
msgid "VMs Selected for Migration"
msgstr "选定要迁移的虚拟机"

#: ../app/javascript/react/screens/App/Overview/screens/PlanWizard/components/PlanWizardResultsStep/PlanWizardResultsStep.js:55
#: ../app/javascript/react/screens/App/Overview/screens/PlanWizard/components/PlanWizardScheduleStep/PlanWizardScheduleStep.js:30
msgid "VMs must be powered on in order to migrate."
msgstr "为了迁移虚拟机必须已开机。"

#: ../app/javascript/react/screens/App/Overview/components/Migrations/MigrationsCompletedList.js:230
msgid "VMs successfully migrated."
msgstr "虚拟机已成功迁移。"

#: ../app/javascript/react/screens/App/Plan/PlanConstants.js:70
msgid "Validating"
msgstr "正在验证"

#: ../app/javascript/react/screens/App/Overview/screens/PlanWizard/components/PlanWizardVMStep/PlanWizardVMStep.js:125
msgid "Validating CSV Import"
msgstr "正在验证 CSV 导入"

#: ../app/javascript/react/screens/App/Overview/screens/PlanWizard/components/PlanWizardVMStep/PlanWizardVMStep.js:127
msgid ""
"Validating CSV VMs are associated with the Infrastructure Mapping selected."
msgstr "正在验证与所选基础设施映射相关联的 CSV 虚拟机。"

#: ../app/javascript/react/screens/App/common/NotificationList/NotificationList.js:27
msgid "View Details"
msgstr "查看详细信息"

#: ../app/javascript/react/screens/App/Plan/PlanConstants.js:72
msgid "Virtual machine migrated"
msgstr "虚拟机器已迁移"

#: ../app/javascript/react/screens/App/Mappings/screens/MappingWizard/components/MappingWizardResultsStep/MappingWizardResultsStep.js:75
#: ../app/javascript/react/screens/App/Mappings/screens/MappingWizard/components/MappingWizardClustersStep/MappingWizardClustersStep.js:67
msgid "We're sorry, something went wrong. Please try again."
msgstr "抱歉，出现问题。请重试。"

#: ../app/javascript/react/screens/App/common/ConfirmModal.js:74
msgid "Yes"
msgstr "是"

#: ../app/javascript/common/constants.js:6
msgid "You have reached the maximum length of %s characters."
msgstr "您输入的字符数已达到上限 %s。"

#: ../app/javascript/react/screens/App/Overview/screens/PlanWizard/PlanWizard.js:155
msgid ""
"You've selected a pre-migration or post-migration playbook service but no "
"VMs on which to run the playbook service. Are you sure you want to continue?"
msgstr "您已选择预迁移或后迁移 playbook 服务，但未选择运行 playbook 服务的虚拟机。您确定要继续吗？"

#: ../app/javascript/react/screens/App/Overview/components/Migrations/MigrationsInProgressCard.js:227
#: ../app/javascript/react/screens/App/Overview/components/Migrations/MigrationsInProgressCard.js:236
msgid "migrated"
msgstr "已迁移"

#: ../app/javascript/react/screens/App/Overview/components/Migrations/MigrationsCompletedList.js:228
msgid "of"
msgstr "的"
